光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

窗邊大哎時間

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls